有無巴絲而家已經著緊羽絨？

岩岩落街 凍撚到呢 好似變左冰人咁

即刻衝返上屋拎件波司登出黎著

唔係真係會凍死

又話暖化 暖你老母😑

的確暖左 比起舊時相同月份係暖左

波司登係咩來

變左冰人呢件垃圾又真係慘d嘅

變冰人 咁好柒喎

你唔係一件都無下話.....

即係咩

不嬲唔着衫

變冰人我寧願死

下.. 英超第二扛把子喎

渣架